Решение тестового задания.
В данном проекте реализован сервис на Java с использованием Spring, выдающий количество улиц с указанным названием, на основе данных из dadata. Работает через командную строку.
Адрес сервиса dadata вынесен в отдельный файл конфигурации application.properties.
При вводе названия улицы/фрагмента названия улицы по г. Крансодар, мы получаем в ответ сисок найденных улиц и их количество.
Приложен скрин успешного запуска .jar из консоли


